<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<regiones>
    <region>
        <titulo>
            La Habana
        </titulo>
        <img>./img/IMG_0251.JPG</img>
        <descripcion>
            La Habana, capital de Cuba, es una ciudad llena de paradojas y contradicciones, cuyos principales atractivos
            son la belleza de su casco histórico, su excepcional arquitectura, la iconografía revolucionaria y cubana
            (desde El Malecón hasta la Plaza de la Revolución, pasando por La Giraldilla) y su amplia oferta cultural.
            Para conocer La Habana mínimamente se necesita disponer de al menos tres días; aunque lo recomendable es
            visitarla durante una semana. Las zonas donde se concentran la mayor parte de los lugares de interés son:
            La Habana Vieja, el Parque Histórico Militar de Morro Cabaña,  Centro Habana y Vedado.
        </descripcion>
    </region>
    <region>
        <titulo>
            Varadero
        </titulo>
        <img>./img/varadero.jpg</img>
        <descripcion>
            Varadero, ubicada a 36 km de la ciudad de Matanzas, en la península de Hicacos, es el punto cubano más
            cercano a los Estados Unidos. Con una extensión de 30 km de los que 22 son playas, Varadero está considerado,
            por su perenne luz tropical, su exótica y exuberante vegetación y la tibieza de sus aguas, uno de los principales
            reclamos turísticos para los viajeros europeos. La playa de Varadero, o Playa Azul, hermosísimo enclave de arena
            rosa y dorada y agua brillante, se baraja entre los nombres de las playas más impactantes del mundo. Sin asomo de duda,
            es la más bella de todo el archipiélago cubano.
        </descripcion>
    </region>
    <region>
        <titulo>
            Viñales
        </titulo>
        <img>./img/viñales.jpg</img>
        <descripcion>
            La pintoresca ciudad de Viñales, ubicada dentro del Parque Nacional de Viñales, es para muchos uno de los lugares más
            fascinantes de toda Cuba. La localidad cuenta con testigos arquitectónicos de la época colonial que sumados a los valores
            ambientales hacen de Viñales un lugar de gran belleza, por lo cual no es de extrañar que haya sido declarado Monumento
            Nacional desde 1979.
            Aquí el ambiente es muy acogedor y tranquilo, lo que resulta idílico para disfrutar de unos días de relajación y reflexión
            en contacto con la naturaleza, con muchas opciones para realizar actividades al aire libre, tales como escalada, paseos a
            caballo, etc.
            Algunos de los lugares más interesantes a visitar en Viñales son: el Museo Municipal, el Jardín de la Caridad y la Plantación
            de Tabaco Casa del Veguero.
        </descripcion>
    </region>
</regiones>